任由你 來去自如在我心底仍愛慕

初哥哥

細個睇完好憎馬浚偉